Occupé à observer le vide sidéral, l'Ædif affiche un air distrait sur son visage, semblant avoir du mal à attaître une concentration complète. "Je compte sur un sens unique du rythme, hérité de notre habitude de creuser les tunnels en cadence pour survivre, une connexion profonde avec la symbiose de son et d'énergie qui pourrait apporter quelque chose de spécial à ton groupe", explique-t-il avec passion.
